[
  {"front": "unbekannt (adj)", "back": "unknown"},
  {"front": "Sich vorbereiten (haben)", "back": "prepare oneself"},
  {"front": "Basteln (haben)", "back": "do crafts"},
  {"front": "Entscheiden (haben)", "back": "decide"},
  {"front": "Das Baby, -s", "back": "baby"},
  {"front": "Die Kette, -n", "back": "necklace / chain"},
  {"front": "Die Puppe, -n", "back": "doll"},
  {"front": "Das Motorrad, die Motorräder", "back": "motorcycle"},
  {"front": "Der Geldbeutel, -", "back": "wallet"},
  {"front": "Die Creme, -s", "back": "cream"},
  {"front": "Das Parfumerie, -e / -s", "back": "perfume / perfumery"},
  {"front": "Probieren (haben)", "back": "try / taste"},
  {"front": "Liefen (haben)", "back": "run"},
  {"front": "zuverlässig (adj)", "back": "reliable"},
  {"front": "sonder- (adj)", "back": "special / particular"},
  {"front": "Die Schachtel, -n", "back": "box"},
  {"front": "Ausdrucken (haben)", "back": "print out"},
  {"front": "Die Briefmarke, -n", "back": "stamp"},
  {"front": "Die Kirche, -n", "back": "church"},
  {"front": "Die Trauung, -en", "back": "wedding ceremony"},
  {"front": "wahnsinnig (adj)", "back": "insane / crazy"},
  {"front": "Die Stimmung (Sg)", "back": "mood"},
  {"front": "blöd (adj)", "back": "stupid / silly"},
  {"front": "Grüßen (haben)", "back": "greet"},
  {"front": "Weinen (haben)", "back": "cry"},
  {"front": "Die Torte, -n", "back": "cake / tart"},
  {"front": "übrigens (adv)", "back": "by the way"},
  {"front": "Treten (sein)", "back": "step / kick"},
  {"front": "wohl (adv)", "back": "probably / well"},
  {"front": "nervös (adj)", "back": "nervous"},
  {"front": "wenigstens (adv)", "back": "at least"},
  {"front": "wach (adj)", "back": "awake"},
  {"front": "wild (adj)", "back": "wild"},
  {"front": "persönlich (adj)", "back": "personal / personally"},
  {"front": "Die Pflaume, -n", "back": "plum"},
  {"front": "Das Herz, -en", "back": "heart"},
  {"front": "Der Tod (Sg)", "back": "death"},
  {"front": "Ausgeben (haben)", "back": "spend (money)"},
  {"front": "Auf keinen / jeden Fall", "back": "in no / any case"},
  {"front": "per (adv)", "back": "via / by"},
  {"front": "Die SMS, -", "back": "text message"},
  {"front": "Sich unterhalten (haben)", "back": "talk / converse"},
  {"front": "Dekorieren (haben)", "back": "decorate"},
  {"front": "Die Unterhaltung, -en", "back": "conversation / entertainment"},
  {"front": "Überzeugen (haben)", "back": "convince"},
  {"front": "Die DVD, -s", "back": "DVD"},
  {"front": "Die Praline, -n", "back": "chocolate praline"},
  {"front": "Die Schokolade, -n", "back": "chocolate"},
  {"front": "Das Buch, Die Bücher", "back": "book"}
]
